覺唔覺呢個世界好多問題唔生仔就解決到

土地問題：少d人就舒緩住屋需求
北韓核問題：北韓人唔生仔就冇人研製核彈
難民潮：難民老豆老母唔生仔就冇難民
全球暖化：唔生仔就用少d能源

所以你話戰爭係幾咁需要

你覺得佢地生唔生仔係自己決定架咩？

我絕對認同
有輸入就冇輸出

呢個世界好多問題無人就解決到

無人咪無問題

唔生仔就唔會有咁多自殺案

唔生仔就唔會有共產黨

所以要發展人工智能
成功之後唔再生仔
用機械人代替勞工服務人類
逐年降低人口
達至慢性絕滅